澳洲教育部成立工作小組應付外國干預

【Now新聞台】澳洲成立工作小組，應對外國政府試圖干預及滲透大學校園。在北京，外交部批評有關說法是別有用心。

澳洲校園近日聲援香港的反修例示威，香港和內地留學生多次發生衝突，外界憂慮中國影響力擴展至澳洲大學校園。

澳洲教育部宣布，與國家安全組織和大學合作，成立工作小組，應對外國政府試圖干預及滲透澳洲的大學。

捷漢指出，針對澳洲大學的網絡攻擊持續增加，企圖竊取大學的研究成果，亦有國家資助的黑客利用大學網絡，隱藏他們的身分。

工作小組一半由大學職員組成，其餘是政府人員，他們會確保大學網絡不受入侵和干擾，又會調查和應付網絡攻擊。

捷漢強調要保護知識產權和捍衛學術自由，確保研究不會被干預，學術成果不會在未經授權情況下公開。

在北京，外交部批評有關說法是子虛烏有和別有用心，強調將教育工作政治化，對雙方都沒有好處。發言人耿爽表示，希望澳洲珍視雙方的合作成果，多做有利於中澳友好與互信的事情。

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

好簡單，為中國留學生設quota同埋收緊畢業後visa你做唔做先
唔做就收皮喇垃圾

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

支那沖出黎認做乜鳩

btw 舉世反支那

傻鳩耿爽做乜對號入座

做咩自己彈出嚟

傻啦，西方價值平等，政策盡量唔針對某個族群。
依家整個咁既野出黎，係應對全世界既，點知鑊鑊都剩係周到你芝麻人咁唔好彩啫

we connect

成日都話人別有用心

Yes

針你個頭，照你咁講
如果咁講應該放多d北韓、伊拉克、索馬里海盜、蘇丹呢d國家嘅人喇下話

夠冇人會針對星馬泰港澳台嘅學生喇
如果你咁講，簽證標準更加唔平等喇
英紐加人去澳洲遲早仲可以唔駛簽證定居喇
平等

澳洲內政，關你撚事

自己突個龜頭出黎認